刑事偵緝檔案IIl (21)

繼續推

女俠呀

21

真 師奶殺手

做乜一跳跳去21

反感係好之後嘅事了
毒奶粉，高鐵，自由行，689………
胡總揸fit嗰陣返過去幾次
習總揸fit之後就冇啦

我睇緊乜撚野

笑到我 乜劇情嚟

奶共

唔想再睇大媽

偷呃拐騙 國粹

金槍人老母

小張

甜蜜蜜～～～

但大勇係師奶殺手

推得好快

隊長老母

大勇連大媽都唔放過

旺旺

都唔知做緊乜
悶到死

64大屠殺後，中國人只會向錢向利益看

金槍人

大媽殺手

後面個旺旺公仔

中國咩都假
只有騙子係真

北京北角

雪櫃面既旺旺貼紙

真係好寫實

唯有J楊楊

旺仔

高潮眼

沒事兒沒事兒

植入式廣告

佢唔係金槍人，依樣野我都誤會左二十幾年

大勇已經放棄講蝗語

好好笑

他也有演出電視劇，最有名的是刑事偵緝檔案III的公安喬進，當時的觀眾，真的以為是大陸人來演此角色。

完未

仲衰過渣渣輝

好撚多蝗語 幾撚時完

悶到去左痾屎

假金槍人

為觀眾著想，所有演員已服食翻譯年糕

個大媽叫咩名 google 下佢先

但個呀嬸聽得明

我知唔係 但真係撞曬樣

陳局長？

做乜要轉頭呢個過場

個樣真係好大陸公安樣

大勇何不嘗試溝大隊長老婆

楊楊咁正
扑完先返工

Yes~

我記得佢好似有拍創世紀定咩?

楊楊

如果古天樂唔拍4, 拍3, 依幾集會點

個個北佬都識聽廣東話 超現實

做乜佢哋哦得咁淫

天地豪情，龍叔
唐人街揸fit人

怕辣就食原味啦

驟眼望有d似 morning chu

省姐撚 撚太撚

天安門D公安應該識聽
但D呀嬸應該唔識

有個辣嘅好撚好食

係北佬樣就似公安啦
胡惠乾就唔似

烈火雄心頸叔

真正金槍人係邊個

原來咁堅

好似真金槍人本身係藝術家

旺旺燒米餅
媽～ 好辣呀

仲有O泡果奶
O~~~

屌你老母彩豐行好撚煩

辣得好過癮呀！

給我O泡～ 給我O泡～

旺旺真夠味

朝早播新聞全部廣告都係

抺乜都得！

最記得佢做烈火雄心個頸叔，有幕跌落火海，大叫「我唔想死呀！」

嗰下真係好心寒好震撼，消防員好英勇好威猛，但其實同我地一樣，都會怕死。

以前成日同啲同學扮個肥仔

呢個case完全 超現實

黑白配，男仔女仔配！

屌你有聲 好撚嘈

VTECH

原來咁勁

Chur勇又chur

兵都不如

勁甜
但又忍唔住成包食哂
成日同frd玩個男仔女仔配廣告

個時首都機場舊到

自動消失

最主要係蝦頭把聲好煩

未試咁西。。。

胡惠乾

大韓航空廣告用正體字

隔離嗰個性格變晒都唔知

真係假車匙？

個file點解冇寧倩華幅相

已經調左包

擺明啦

入得支那九死一生

然後每晚睇埋皆大歡喜嘅話最少睇到幾次

人有相似呢d劇情好膠

直頭一模一樣

除咗孖生姊妹 邊有人似到咁
聲都似埋

大勇

話定你知有排煩

膠劇

集集都會chur遮時

大勇真係仲未冇一絲懷疑佢係假jessie?

我係Jessie實嬲鳩大勇，咁都認唔到

真係一啲懷疑都冇？

義仔，敏姐都換咗樓

證明大勇未夠了解遮時

而家乜都姐匙 遲啲又搞陳法蓉

大勇到依家第三輯都未讀得啱Jessie個名

就算唔係假嘅，人地同你分手都好正常，本身唔記得哂d野，你又咁chur

離得婚

遺產獵人

垃圾車匙 食屎狗

遺產獵人梗係換大屋啦

家姐feel到唔妥所以畀人撞?

喺義仔面前，勇哥直情係痴心情長劍

好似以前間大d

頭先連隊長老母都溝
好正常

姐匙，車匙，遮匙

痴脷根

陳欣

點解份form 有左兩隻國字

筆跡都一樣?

高敏髮型好過第二輯

呢度有幾多人有BNO
利申：過左期未續

忽然覺得遺產獵人都幾有賢妻feel

Bno

一定填錯資料

第二輯太短

家姐果然係家姐
話咁快就覺得唔妥
大勇反省下

敏姐好醒

個過場遲啲會唔會換

咁師奶

人民入境事務處

睇耐左你就會麻木架喇

個過場嘟嘟嘟好撚煩呀

有咩可能會似到咁

個BGM有東京熱feel

我

有效

快續啦巴打

如果係副簽問題，可以選擇唔簽或搵家庭醫生簽

過場嘅義仔笑笑口

要拆喇

好撚浪費

以前流行

同真假車匙3P

失憶、撞樣

做到衝上雲霄2都仲有

冇左

大勇架新車好似個款仲舊過上輯

同一個名幾個讀音 痴撚線

個假Jessie都幾醒
同所有了解自己嘅人割定蓆

灣仔搬政府大樓 料2026完成

下次 tvb 重播 刑偵 III 應該無咗

屌個格差咁遠
大勇咁都唔諗得

好彩係假jessie
唔係你一世都冇機會啦咁樣整傷人

大勇真係chur到燥狂level

呢套嘢頭兩集究竟講咗幾多次JESSIE?

灣仔三政府大樓明年起始搬遷

灣仔三座政府大樓料於明年展開首次大型搬遷。
1/1灣仔三座政府大樓料於明年展開首次大型搬遷。
政府擬將灣仔海傍三座政府大樓重置，以騰出會議展覽場地、酒店及甲級寫字樓等商用設施。財經事務及庫務局最新文件顯示，涉及部門散落九個重置大樓項目，預計當西九龍政府合署建造工程於二○一九年初竣工後，首次大型搬遷可於同年展開，涉及約九千九百平方米樓面面積；隨着其他重置大樓啟用，政府陸續進行其他階段搬遷，目標在二○二六年或之前完成。

大勇頭先唔係見到譚耀文咩?? 而家又唔識?

行為舉止都唔一樣 咁都認唔到

高敏好波

假Jessie係廣州人，應該有陣娘味先係

家姐好波
終於發現破綻

高敏發現左

家姐識睇x光片

講真如果我有個一樣樣既家姐都唔會認到

因為劇情根本超現實，好難用常理去諗

家姐

家姐gg啦

高敏好細心

個護士咪係恆恆男同學個繼母

遺產獵人終於有啲用途

屌係wor

本來失憶，就咁睇唔同都正常嘅

咁快

獵人

咁快死！？

高敏噴茄汁

都ok, 本身做護士

咁突然

一秒變廢土

高敏

獵人被獵

無啦啦畀人撞

肥媽

講笑唔識咩名

假肥媽

男定女

可能恆字耀文同假姐匙一夥

呢個工人好經典

好耐冇件呢個假肥媽

呢個賓賓好耐冇見過

撞到噴血都仲有命
阿me

呢個賓妹好似好耐歷史

人妖

專用Maria

張松枝有得留低

串撚到

好耐冇見過個人工

住我附近 成日見到佢

唔夠Carman老豆老母果part精彩的

經典工人

我都係BNO

假Jessie淆底

遲啲會喺大勇屋企沖涼

理論上樣一樣聲都應該有分別架

我都有 但唔知續唔續好

義哥

Jessie行路個態好大陣大陸除

假姐時隻腳咁快好番

離婚再識到男同學老豆再結婚

擺明係譚耀文撞架喇

得張松枝過檔跟義仔

真係好好戲

用自己車撞人

搵自己架車

阿嬸望都唔望就知兩位 明明得大勇講野

Jessie 個反應都好唔尋常啦 家姐有事咁冷靜
大勇咁都留意唔到

但Jessie冇咩感覺
一滴眼淚同焦急神情都冇

用自己車殺人

以前認字特警把聲咁濕鳩既

Jessie呀媽去咗邊？

大義拍熄左勇仔個思維就好笑

咁撚蠢仲話醫生

點會用自己車殺人咁白癡

咁講真人有相似正常點估到

米奇老味相簿

知了

屌奶星大勇你條蠢撚終於諗通

終於覺醒

後知後覺

依家先知

大勇好撚醒

終於

節奏開始快

佢究竟係咪姐時

屌，定左格，以為做完

終於讀啱jessie

阿me 比人撚狗

仆街大義竟然唔係靠索Jessie個身去斷定佢真定假

梁漢文扮郭富城

發現了

有去過亞視？

以前享金魚街間蘇杏璇素食天地成日見到佢

終於捱完啲濕鳩感情戲
開始好睇

最尾嗰下好似俾人推車咁

其實已經好犀利
咁快諗到咁多嘢

條女性格完全唔同都sense唔到

九十年代重未有DNA

被撞個身型似男人

去到最尾終於有少少以前既刺激啦
大勇既直覺

失憶大晒架嘛
佢一句失憶乜都推晒

依輯首歌同勇往直前首歌有啲似

失咗憶可以成個人唔同，佢地又成年無見

一睇主持就知好撚趕客

原來蘇杏旋食素

呀me呀

咁王浩生=Jessie昏迷時嘅主診醫生又點解釋

續啦巴打

把口閪左勁多

咁車匙失過憶嘛

大勇本身點知佢地係大學同學

續啦，仲咩唔續

咁真車匙呢

搞鳩以前套神作
啲奶假架.jpg
仲hit到依家

以前D電視劇成日一人演兩角

完全明白
原來係佢

開齋鋪呀，佢直情企享門口賣齋，一個普通阿嬸咁

其實郭可盈幾好戲
真係連行路都有浸支那婆味

我知佢未過身前海防道都有間

冇㗎啦，艾威都解釋唔到

粗魯版

有聲
姐時！

好慘

見到2句
諗起佢奪命金

而記者亦到訪蘇杏璇的齋舖，說起璇姐平日如何對待員工，他們都忍不住大讚她是好老闆：「我哋知佢最大心願係叫人食素，戒殺生，我哋都會遵從一齊食齋，同埋為璇姐搞好呢間會員Club（指齋舖），佢丈夫同囝囝日日都會嚟，一齊好好經營落去。」員工們表示均會出席喪禮，亦知璇姐的好友如出家人、居士以及不少圈中藝人亦會現身送璇姐最後一程。

真車匙昏迷時已經俾人換走左？

你依個都有聲

頭先車大媽果陣佢見到譚耀文唔係呆左咩?

唔知而家間鋪喺邊？

重睇呢兩集啦

知佢讀醫者，又知佢地識?

可唔可以播哂四輯之後播心花放

而家翡翠台黃金時間播既兩套劇都係拍黎呃大陸人睇既

哎呀！

尖沙咀海防道32-34號寶豐大廈2字樓A1、A2、B1舖

0830套垃圾冇得係支那播

佢係機場搵姐時果陣，見到戴黑超既譚耀文同姐時傾左兩句走左

和味濃情

套飛虎, 好似好多裝備, 又好多差人
槍戰果 D 拍出嚟完全唔緊張

睇刑偵 d 追車, 係街跑追賊係拍得緊張刺激好多.

一聽名就知係日式背景既膠劇

阿me呀

咁有印象但醫院撞到好似未見過咁

陶大宇把聲即刻係耳邊出現

見到譚果度都係得個名，之前有提過佢個名?

真車匙去左邊？？？

應該係大勇發現車匙喺酒店房載上條金色花頸鏈時換走左？

其實姐匙係移民咗去美國定加拿大
第二輯又話去美國
第三輯又話係加拿大返黎

咪就係訪問完張教授，話3點鐘已經走咗，離開果陣比人換咗，搞咗勁耐先番到去酒店，果個就應該係假喇

開盤
係3入面,勇哥總共講左幾多次車匙

現實如此
支那根本係地獄

車匙個眼神真係交到戲

依家個D人邊交到呢D戲

笑到仆街
見佢放棄真係笑咗

睇幾多次都覺得恐怖

假車匙同樣西到冇人有

Lm

仲以為執哂

記得細個個時阿爸阿媽去過旺角個間，蘇杏璇仲坐係門口賣佛珠，阿爸阿媽仲同佢傾咗幾句幫襯埋佢，不過無幾耐就話佢生癌了

pish

如緝兇片集那樣每晚也出現

做啦

真係好似勇往直前

好撚似弱

readme.txt

我都覺

時間線仲係咪英治時期

開始好睇了

用自己車好白癡

北姑

假Jessie衰唔哂

wa屌，嚇撚死

哇
咁大膽

不如起雙飛

咁撚狼死

主角光環

會唔會做做下變咗香港公安

點解tvb咁鍾意畀郭可盈一人分飾兩角

4年前應該係識大勇前

梁建平

次次都係咁鐘意單拖

創世紀

公安今次做到野

創世紀起碼都係孖生姊妹丫

英治末期

主診醫生

Jessie有無比人姦過

架車真係會寫gong an

GONG AN

Goodest English

公安pk諗起香港警犬...

真係好北京腔

腳咋喎，唔關事嘛，剝過智慧齒都唔會特登講卦

有2個姐時都未夠仲有2個腦醫生

成日覺得大隊長後面幅地圖同北京大屠殺有關

啲普通話講到勁唔北京腔勁唔正
係好過古天樂少少

證明大宇唔係腳膠

大勇又燥底

仆左係架車到

翻譯年糕又出

北京大屠殺仲死得多人啦

俾你都中出幾次

笑撚左

伏大姐都溝

無雙譜

內射係必備

大勇捉住阿姐以為想咀落去

左膠劇

d景點真係可以完全冇人

無利是聽收屍啦

雖然唔鍾意大陸人，但個伏大姐真係幾友善

憶jessie成狂

遊山玩水

做乜無啦啦上咗長城

起歌

點解唔好睇咗咁多

陶大宇聞唔聞到天安門有陣血腥味

大勇跑步都幾快

啲景點有開放時間 等收工再入去拍 應該係咁

又旅遊雜誌

大勇同伏大姐開感情線

仲有心情遊山玩水

完左北京到義仔果 part就好睇啲架啦

喬隊長同金槍人咁似，合理化左成件事

中央啲針嚟，睇實成個區，有嘢就上報

如果是義仔已經去了溝北姑

仲要人拉佢起返身

小虫係咪姓黃？？

小蝗蟲

大勇d普通話真係

成個北京咁大，人人見到高婕

我都想強姦你

大勇：那個男的屎審麼爛紙？

教授夫婦：你up乜春？

有人想強姦我

大笑左出黎

支那公安

黑警公安

屌好似睇緊冇配音嘅大陸片咁

大隊長都幾盡責

高婕除褲：快點強姦我

梁建平：當我無講過

講還講....

頸叔以為有好撚多個張大勇?

對指紋咪可以分辨到身份

大隊長想屈打成招

張相同頭先張唔同咗

頭先叫人搵張大勇
而家咁大個張大勇係你面前都冇反應?

有陰謀

屌
支那D廁所...冇門架

痴線 大陸啲人邊有咁好
啲公安做嘢邊有咁認真

仆街頸叔唔出聲

大勇比金槍人強姦未

有裸照嗎？

喊

隊長都溝

你自己都知自己蠢呀呢......

正常

大勇終於識屌自己唔識認老婆

呢個唔係個公安黎咩?

大勇同個隊長好腐

美化支那公安

屌 張大勇索性講廣東話

似乎食飽了

唔可以比佢影響姐

Gay

有冇發覺幾輯大勇酒量好差，次次飲幾杯屎水又喊又醉

佢老媽想食大勇

想生仔?

扑楊楊

唔好阻住晒啦

玩生命之旅

鎖門

我唔想扑嘢呀。jpg

屌完未畀你走

鎖住隊長要佢扑野

大勇:有人想強姦我呀！

逼人扑野

唔好阻佢老母姦大勇

你睇個老母笑得幾淫

其實係阿媽想係出面同大勇扑野

碳爐煲水

甭叫了
老母監個仔屌老婆

70路

黎一輯個節奏好慢 睇到好炆

佢老母笑得好滿足

Jessie 楊楊及伏大媽 4p

飽了

昨晚食咗了

世事給你看透了

迫人扑野咁都得

話時話北京係咪扑哂依啲四合院建築

被姦了

你有你張良計

係咪總司令？

比錢疏通啦

點解唔check 指紋 dna ?

出招啦⋯

大陸真係冇變過 幾十年都咁白痴

打靶俾廿蚊都搞得掂啦

點解唔可以見家屬

金槍人:調包係事實，你冇＄疏通亦係事實！

啱呀

姐匙正d定鍾麗淇正d

金槍人都收埋一份

宜家思龍正十倍

過場片做到咁簡單
真係懷疑第三輯TVB當時係咪有心冷處理

仲有心情去長城，圓明園

兩個都中出之選

呢樣真
可惜個囡囡有病，可憐

其實點解第4輯會轉左人

高婕

有阿蛇

勇哥已經忘記咗佢第一輯都係按公辦事咁拘留敏姐

又抹乜都得

個好似話大勇去左亞視拍縱橫四海？

中間呢節廣告 好似特別長

點解冇左兩隻國字

吳美行準備出

因為大乳過左亞視

連入民兩隻字都冇埋

一時廣東話
一時普通話

高下立見

大勇發難了

幾時番香港呀

唔燒到埋嚟咪唔激動囉

大勇搞革命

勇武

睇到好燥

好似悶左好多咁？

人乾

將Jessie送番比公安

鳩到無朋友

有殺wor

支那

佢幾時有自殺?

無喇Jessie，來生不做中國人

支那真係好垃圾
一味老屈

Jessie竟然未見過自己主診醫生

屌
公安都老屈

真心覺得呢幾集最乞人憎嘅係個女警

2047年後香港咪一樣

大陸話法律面前人人平等

究竟你地知唔知咩叫人權架

人權

本集精要

件支那閪係乜水

而家都係啦

公安

打靶都有得減刑

坦白從寬

竟然冇cut
究竟你哋知唔知乜嘢叫人權
呢句

吳美珩

講平等？
真係人唔笑狗都吠

唔駛懷疑，肯定係
陶大宇拍完呢套後扭計唔成
跟住跳槽去左亞視
無記就調將呢套劇調去冷門檔期播
(9月1號播，啱啱完暑假檔期)

quote from wiki
”可惜，此劇在煞科後至播映前，因陶大宇跟無綫電視就合約問題上鬧翻，使陶大宇離開無綫。有傳無綫亦對此劇進行封殺，令此劇一度變成倉底劇。最後，此劇順利於1997年9月1日於翡翠台首播。雖然陶大宇當時應邀出席劇集宣傳活動，但無綫電視對劇重視程度已不如前兩輯。不過，此劇仍然以平均36點，最高44點的收視，成為1997年收視排名第二的劇集。”

吳美人

子晴老豆又出

你地知唔知咩叫疏通費架

條女真係典型公安 坦承認罪可減刑

不文明

我太太屎無姑達

垃圾支那

第二輯係ivy老豆
今輯係北京律師

講到咁煩都係想要疏通費姐

KFCCOFEE召喚

好似楊鐵樑

改進當中

接班？俾人軟禁哂啦

慢慢來吧，慢左廿年

乜咁似李克強今日講嘅

難怪有人話吳美珩個樣好大陸

吳美行啲普通話幾好

仲接班 搞笑

其實係咪係咁抽大宇水

兩位律師講到兩位垃圾咁

如果是義仔一定溝埋于律師

為觀眾著想，所有人都識聽廣東話

反了反了 竟然唔cut

聽錯阮小儀

全北京都識聽廣東話

勇哥啲普通話

2十幾年後，習近平稱埋帝

江華

交比我內射

吳美珩好靚好有氣質

香港還香港 中國還中國
呢套劇好有港獨意識

唔排除大勇都

泰妍普通話幾ok

金泰妍

瘋狂鞭屍

大宇比人撚狗

比咗70年時間佢改改到D咩

兩個人唔係孖生一模一樣既劇情而家實俾人剷到飛起

淫珩

越改越獨裁

宜家Ｄ明星真係少左呢Ｄ氣質

改到更加獨裁

妙手仁心果陣已經

泰妍淨係客串依幾集

帝制

支那要保持政權穩定

比人水左

大勇真係好愛好愛好愛姐匙，究竟當日卡文係點撬到佢返嚟

郭可盈繼創世紀又再出事

差佬教律師做野

大宇唔係師爺咩

100蚊已經唔洗打把啦

點解個個都唔信Jessie

連律師都咁嘅態度

美國加油!

大陸律師 真係好似

件公安閪係乜水

吳美人仲正過姐時

睇完呢套劇大家重敢唔敢返大陸

公安：快手搞掂咪阻我收工

屈咗你先

真實寫照

人治＞法治，屈你咪屈你

冇 cut

大陸人真係好撚鐘意屈鳩人先

我無港澳通行證，唔好綁架我去中國屈我愛中國

太妍最正都係天地豪情個陣
之後走走地樣 塊面好似長左

點會搵番同一個人黎做

差人，律師同一班自己友

無嗰個Hehe打嗰槍就無咁多戲唱

勁過madam close file

天地豪情個角色痴Q咗線喎

所以中國人啲行為真係不期然有攻擊性

難怪千禧年代開始大陸唔俾電視台黃金時間播港劇啦

睇劇拍得算厚道 現實就如你所講 有曬表面證據就得理你掉唔掉包 仲要自己證明證明冇做先難

終於明點解第四季會轉人

有無咁缺人呀

點解要避忌呢
要避既不如索性唔播

睇生死訟會仲激氣

以前好興咁玩法
近年應該俾人鬧得多冇再用呢D劇情

此生不去中國旅遊

對上一次係咪衝上雲霄2

你話佢棄屍都一面之詞啦
疑點利益歸於被告都唔識?

吳美珩d國語好過頸叔

大隊長老屈到呢

仲有Laughing哥嘅Fala

大陸真係好撚恐怖
咩都係公安講唒

大勇D語氣太燥 睇到好炆

現場暈低都可以屈畏罪自殺都講得出

要靠香港義仔拉佢地喇

我冇你都唔駛旨意有
佢生活好過我所以要佢一齊仆街
佢靚過我所以我殺咗佢
中國大把活生生例子

畀人老屈我都炆啦

大勇：喂餐飯你未埋單呀

反映現實

又一個藍嘉文

睇到好煩

大勇絕招
對唔住 我語氣重左

又係自己FF
咪又係一面之詞

有時覺得張大勇真係"聞塞"到好撚戇鳩

你估大台真係咁多人咩

全香港淨係查呢單case

公安係咪淨係得軍裝

大隊長真係做野

痴漢大勇連公安都怕咗佢

等消息關你地公安咩事

聽錯王浩信

我係皇家香港警察呀

個女公安終於做返件好事

婆婆

呢個阿婆

呢個婆婆

許碧姬

小姐，你在姦甚麼

佢係乜水

Pique Hui

哇 呢個婆婆好耐冇見啦

大宇聽緊listening

御用呀婆

唔知 香港演員?

啲普通話

又另一張Jessie相

全部d普通話好搞笑

就快97啦

大勇好煩

係咪成班公安都係香港演員？

比我係大勇會打鳩嗰兩條公安

公安拉鳩大勇啦

查查查

好撚想打鳩班公安

估唔到衣個阿婆普通話都幾好

逼人認罪

又叫人認罪..

公安真係好鳩流

大勇坐係度冇人理

大勇真係做到好撚戇鳩

大隊長又迫人認

公安做嘢唔使你教

呢五集不得了 竟然唔cut

大勇又挑戰大陸

呢兩個公安真係豬咁蠢

差在未上中央台公開認罪

姐時

又黎坦白從寛呢招

仲越推越埋

拉去打把咁

姐時終於

呢輯膠味

隊長係，有個好似大陸

一個大勇就可以搞到成班公安頂佢唔順

其實香港黑警一撚樣

女果兩個公安有冇出過力，笑左

公安堅廢

阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇阿勇

Jessie應該有番感覺了

公安
呢對苦命鴛鴦

啲對白真係好撚正

完全符合蟈情
而家無可能再拍到咁
又係歷史

胡惠乾都唔識

多鳩餘，咁辛苦掂到隻手又點

支持血洗北京 成班矮黑人類人猿後代

諗起創世紀郭可盈差半步就見到撈家個幕

阿勇
遮時
成分鐘得2句對白

仲有心情撥頭髮

大隊長搞中獨

生化壽司mode:jessie隻手就咁扯斷咗

好多上一輩嘅人都係大陸嚟 或者屋企人講國語

97之後學埋支那

而家d韓仔頭咪又係同大勇一樣

今集劇情0 推進喎

一味曲線大陸，反了反了

呢集案情冇乜推進

唔敢拍

但冇哂回憶

我不管你們香港怎麼樣
這裡是中國
而家實俾人話港獨意識

陶大宇係咪係呢套野瞓練出佢啲遮面演技

快d認罪阻住收工close file

中獨份子

我係大勇一定去搵隊長老母篤背脊

好心up

佢好慘 兩套被人屈

韓風=執香港口水尾

姦佢老母老婆 中國丫拿

喬隊長講到卷晒脷

掩臉

要靚仔呀

有件韓風港閪負皮

唉 真係好心寒

又掩面

北京有公安局咁古色古香？

而家拍要大陸文明過香港先得

CCTVB最愛叫人返大陸住

奇奇怪怪咁
完美表達咗當時中國嘅落後 封建 腐敗思想

反觀香港個警局
真喺警局嚟 唔喺啲咩派出所

啲公安成個律師咁質問個律師 法庭都唔洗上

唉
依家日日見到姐時同呀勇都一齊唔到真係好唔自在

CUT左幾多

大陸係咁小氣架啦
就算你敢播都傷左班蝗玻璃心
真係唔出奇

佢開㗎

使套行者2, 次次宣圈同三哥吹水都要返大陸長隆玩一日(晚)

決定拎呢套野出黎播個位已經係良心員工

反了反了

炒撚左石大川啦

仲有陳嬌
頂唔順了

九六年
九五年開始英國準備撤退
解散政治部 皇家香港軍團 香港軍事服務團 啹喀兵都陸續解散

香港既最後光輝

今日VIP訪問劉偉恆 湯怡
宣傳新戲某日某月 呢套係懷念九十年代初既懷舊戲 我懷疑個concept 係抄我的少女時代
唔知大家會唔會捧場呢
雖然我都唔睇好票房 因為拍呢D校園愛情懷舊戲香港點都唔夠台灣鬥

清場拍緊係冇人啦

劉德華換張學友

呢單野一世都記得
黃衫阿叔一揪三

邊個太妍？

都係《真情》羅生肖正d

咁先經典

住呢D樓係而家黎講係咪叫低端人口

四合院而家好值錢
係北京黎講直情係豪宅

TVB 劇一出外景就拍到好似拍MV咁
重要係似當年飛圖個隻

台柱陶大宇同TVB 因合約問題鬧翻

換左位置換走埋理性有幾出奇

冷處理都全年收視亞軍

點解要cut
要cut 不如索性唔播

呢套個氣氛太沉重應該會幾趕客

憎人富貴厭人貧

國情呀嘛

話時話，當年《陀槍師姐II》係得32集，又係拍完之後關詠荷約滿，又係收視爆登。如果當年鄺業生決定加到40集，結局會唔會變成娥姐揀張兆輝，結婚之後移民？

忘得了很多零碎舊日片段 忘不了你的眉梢眼角身段
忘得的都沒再度佔據我心事 仍是你充斥我心間

* 忘得了的都忘了沒做記認 忘不了的通常都倍覺想念
如緝兇片集那樣每晚也出現 長夜裡追蹤你的心

願晚星 可引導出路向 能共你 闊別後再重聚
衷心盼望有天 能在漫漫長路相遇
不再放過你怕瞬間再別離 濃情未淡
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

緣份其實已編好了並排連環廂座
留住位置到了到了 都各自分頭對號

緣份其實已編好了劇情和時與地
隨著直覺去碰去試 可見著因緣發生 *
Repeat *

若要發生又那需要看地圖
就這麼 立志前行 便見到你

Etv

刑偵，歐聯直落

追追追

首歌唔得

係咪死於水中火中果輯？
記得細個睇好恐怖

又ETV+文字藝術師片頭

低成本特攝片

係

感情真相最好

吳美人一直做開西化港英精英，做大陸妹真係好唔慣

愛的輓歌

應該一早識寫信呢招啦....

連自己老婆都認唔倒

Jessie仲唔有番感覺?

靚到

24 小時辦公

西城分局 福綏境派出所

My then goddess!

呢度係邊度
咁多野食

喬進又套料

羊蠍子是什麼

又fd返？

屌你 班公安依家淨係識收黑
責任感?

明明人民都無將財產交托俾你

大勇你又up乜春

法律是公正的

開定新post好喎

大隊長係咪唔知冤案點解?

好悶

不嬲黑
只係套劇美化佢地

今集完呢單case未

外面冷

呀！

重歸於姣，復ke

楊楊係乜水

拎一舊水出黎就放人啦
攪咁撚多野

合是he 不是ke吧

人地受傷仲咁開心

喬隊長屋企幾古典 邊到嚟

羊羊

今晚扑得了

做愛了

一號皇庭同呢套
果個時期既劇似乎都有講港人係大陸遇事既橋段

我講個演員

以為睇緊粵語長片

抱孫啦

好似變咗大陸劇咁

呢啲老婆

有孫仔抱
唔洗強姦大勇了

人死好過自己老婆死

成段蝗語多過廣東話

楊楊都幾靚

改圖

刑事偵緝檔案IIl (22)